{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053681",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 유앤아이펜션"
    },
    "text": "当宿はジェットスパ及びジェットスパ施設を完備しております。 また、大型屋外映画館を利用することもできます。 入室は15:00から可能であり、退室は11:30までです。 客室内では焼き肉や海鮮の蒸し物を除く調理は禁止されています。 また、ろうそくの使用やパーティー用品の付着も禁止されています。 送迎は不可能で、バーベキューは各客室ごとに室内個別バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー設備は炭、バーナー、グリルなどは持ち込みおよび使用できませんし、電気グリルなどを使用できます。 客室では焼肉の調理は一切禁止されています。 幼児は基準人数を含め、最大人数を超えることはできず、ペットの入室はできません。 幼児基準で料金が発生し、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 プールは夏季に運営され、服装は水着またはビーチウェアで入場できます。 宿はすっきりと広く、社長の親切さと素敵なビューが魅力的です。 スパやビームプロジェクターなどの設備も充実しているので、二人だけでなく団体でも来てもいいですよ。 寝室は清潔でふわふわで、健康的な食事も提供されます。 客室テラスは広くてゆったりとした雰囲気を感じることができ、社長の親切なサービスでリラックスすることができます。 訪問者のレビューは概して良い方です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の施設はどんなものがありますか？",
            "answer": "ジェットスパ及びジェットスパ施設、大型屋外映画館があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:30までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何ができますか？",
            "answer": "焼き肉や海鮮の蒸し物を除く調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは各客室ごとに室内個別バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は持ち込めますか？",
            "answer": "バーベキュー設備の炭、バーナー、グリルなどは持ち込みおよび使用できませんが、電気グリルなどは使用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "幼児は基準人数を含め、最大人数を超えることはできず、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児には料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児基準で料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、水着またはビーチウェアで入場できます。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿はすっきりと広く、社長の親切さと素敵なビューが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "スパやビームプロジェクターなどの設備が充実しています。"
        },
        {
            "question": "宿の寝室はどのような状態ですか？",
            "answer": "寝室は清潔でふわふわです。"
        },
        {
            "question": "客室テラスはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "客室テラスは広くてゆったりとした雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューは概して良い方です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 431
    }
}